分享整營多撈面心得

我煮十次有三次都失水準 一係太濕 一係乾得制
有無人好似我咁唔落個包油用其他油？